建議將時事台分台

個人覺得應該分成

即時/現場
時事新聞
文宣

有效地將消息分流將有助於抗爭發展
有錯請指正

推

呢個重要 !

救香港
請罷工

手停口停
守護我城

Help push

可唔可以開多個 跟進台！
由69開始太多野 無咩人再理 ⋯ 每日都有太多突發事發生

搞搞下就無人理⋯

光復香港

連仔

時事台需要更仔細分類

個人認為跟進台都可以歸類落文宣, 始終開太多台又會易亂

支持730港鐵罷工、所有車死火！
支持805全港罷工！

推！十分重要！

我相信如果消息分流做得好, 緊急時會救返好多條人命

Push